{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 낙안한옥혜윰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションではペットと一緒に宿泊できる場所以外はペットと一緒にいる場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約することができます。 入室前後に予約可能です。 朝食は予約後9時から可能で、トーストとコーヒー（ジュース）ドリンクはお選びいただけます。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションではペットと一緒に宿泊できる場所以外はペットと一緒にいる場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が確定していない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から利用できますか？",
            "answer": "朝食は予約後9時から可能で、トーストとコーヒー（ジュース）ドリンクはお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 645
    }
}